陳彥霖死要搵真相, 但可唔可以唔好係咁咒佢老母死

愈黎愈覺黃絲連登弱智過藍絲好多

相信政府，相信cctvb

佢老母話唔希望查落去

死者張相點解釋 解釋到咪唔講囉

連登神探:果個唔係佢老母

相信連登仔

人地要番工,不了